南亞人油麻地劏房內「打邊爐」致火警

[因涉嫌販運700噸白粉原材料而被政府檢控，繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯，亦使自己終身未能返港，及後多次哀求政府撤銷通緝令不果，最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報創辦人馬惜珍，其所創辦的東方日報報道] 油麻地發生劏房火警。傍晚6時許，上海街與熙龍里交界1樓一個劏房單位，突然起火冒煙，多名街坊見狀報警。現場火勢猛烈伴隨滾滾濃煙，令一帶天台位置煙霧瀰漫。消防員接報趕抵，架起2條雲梯開喉灌救，並將窗户玻璃打碎散熱。

火勢至晚上6時44分救熄，無人受傷。該幢唐樓5層高，1樓滿布劏房，現場消息指，事發時有南亞人在劏房內「打邊爐」，疑不慎引起火警。3名南亞男女其後在場接受救護員檢查。

受火警影響，附近交通受阻，窩打老道現時不能左轉入上海街。

啲蝻真係

樓主一路好走

犯東方者 實捉到你
樓主

是勇者 不必怕！

樓主好快見到深水步報販「霞姐」

好驚啊

@ust南亞仔

南亞狗識玩呀，仆你個街業主成日加租，索性一把火燒撚曬你！

樓豬自重

實捉到你

政府幾時趕走班然樣
唔係試過一次 班撚樣燒香港人啲屋 業䚒仲租畀佢地 抵撚死